(Lab撚入)想問返Lab係咪同返富士康一樣咁淒慘?

聽你地講到好撚慘咁
想問每日要OT幾多個鐘左右? OT錢有幾多?
每星期幾多天工作?
人工聽過最高有幾錢?
行內相對最好既一間公司係咪I記?

同埋到底蛇記定埃記好做D?

推

ot睇公司，peak果陣可以預日日o
i記好似1定唔知兩個鐘後開始計
大公司開足24/7有所謂補貼但唔多
人工方面餓你唔死但發唔到達囉
邊個同你講i記最好

新手入行千其唔好做大lab, 你只會不停重覆一個test, 學唔到到野，細lab小人反而多機會掂其他嘢

乜I記唔係行業龍頭大佬?

Sgs has the largest market share and good reputation in branding.

個人覺得蛇記大d, 想問i記野可以回帶搵下之前有個i記summer開既po,搵i記全名就有，都係過句大lab學唔到野，同想發達唔好做lab

咁你點睇B記?

蛇仔其實都睇BU
唔同BU d OT 計法都唔係好同
不過HL TJP 就無SL 咁忙既

好多做過b記都話b記好仆街

要自己預計幾多ot
ot 多左都唔會比返

b記高層來左我間lab都搞呢樣野，好彩大佬俾我地寫耐d但可以早走

大公司定細公司？

Medical lab 都係好得去邊

細

Lab起薪大約幾多？

有frd degree fg 岩岩好10k

有冇咁慘

係好撚慘

9-10.5k

唔係岩岩有個巴打話餓人唔死又唔會發達架咩?
9K都餓唔死?

岩岩証書入職咪9k, 但係可能申請公屋，
大學入職咪多一兩k

9k邊會餓死